其實莊子死左關動物台咩事

莊子（約前369年—前286年）

平時d死毒撚又話叫人唔好講 卡通 動漫

而家又用埋d on9翻譯名

莊乜野子 Buruma點解可以叫做莊子

你話佢抄西遊記 咁你叫佢唐三藏囉 關莊子咩事

d老屎忽因為不嬲用開垃圾譯名 用左幾十年 就變左正確名

...
......
......
ha...

好...
尷...
尬...

d毒撚諗唔到點駁 唯一可以用到既

只有留低個負皮 死死氣咁出返去

咁戴志偉，林源三on唔on9?

改中文名 明顯on9

咁中意改名 是咪改流川楓做劉川鋒
愛德華是咪改劉德華

莊子同西遊記同龍珠仲要完全無關係 9唔撚搭8 又唔是現代中文名

...呃

其實佢個中文譯名真係致敬返西遊記
原本佢係叫"奘子", 對應返唐三藏個法號玄奘
不過舊時冇乜人識個奘字, 就變左莊子

嘻

喂你唔好咁啦

樓主敗走

樓豬呢

幽默感呢d野呢..

終於有人回唔洗玩單機版

即系用5P字 即系低質譯名啦

當年改呢D名(戴志偉,林源三...),好似係為左入屋D,個距離近D先改, 你點睇呢個講法?

屌人哋用5p字 但係自己又用梗

on9囉 假象黎

真正目的is 反日 去日本化 當年日軍侵華 有陰影
接受唔到d人愛看的動漫 是日本貨
所以先改本土化7名

要入屋點解而家又唔改
李阿寶 葉大雄

你都係單機啦 Blocked